如果中意既女仔嬲左我仲有冇機追佢？

話說前幾日佢想睇我手機，我無解鎖比佢睇， 就嬲9左。。。。。。。。。。。

沒了

無

利申： 屌過，佢自己講

咁都嬲，證明佢著緊你啦

上啦巴打

無 除非佢嬲埋右

點解女人咁易嬲

你話佢知 密碼係佢生日
你怕醜驚佢知你中意佢
表白成功

擺明扮野比機會你tum啦~

正常女仔fd嘅話點會嬲啫

可以點tum番佢？

依個冇人幫到你嫁喎 又唔識條女

我真嬲定假嬲你分到咩?